我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

瞓唔着聽下歌
偏偏聽中呢首

俠b

聽毛毛歌啦

戶b

邊個走寶

拉格b

係我都係入黎lm幫你推下咁

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。

多謝你 陪下我都好

千佳兄你唔好痴線啦

狼星b

Hi 巴打
以前睇過你啲po
Btw好中意你個名

早日脫離苦海

拍拖食女都唔係好美好啫
錯過佢玩吓仲好啦

就係發現原來真係中意一個人同以前玩玩係好唔同

係愛情上仲有呢種感覺 點都好過麻目咗冇目標呀

而家咪冇左目標囉

[member原來你黎覆完望望個ac名[/member]

hello

春秋最好聽都係攝返啲利是同埋14年版本

睇嚟你都有心事

攝太歲個情感表達好勁
14就堪稱完美

bb咁早嘅

掛住你

好滾動呀

呢排點

我都唔知，近排成個更年期阿嬋咁癲咗
你呢，最近點

更年期阿嬋係咩事

呢排又冇gym做又冇書教又冇女溝
日日摺住畫畫

就係唔知自己想點

因為掛住我啫

咁多才多藝嘅

衰鬼，咁都俾你發現到

依家連飯都冇得食

禾長期畫wor

我已經要靠光合作用

又教書又畫畫

補習食女啫

食我

咁食唔食到

你唔屬於我

食唔到

你兩隻野喺我個post度搞基

Sorly lor 嘴返啖

唔要你去搵你官b
哼

成日唔記得不推文

食檸檬

你唔要我先

禾唔是你師姐

如果你係就好

我明白 因為我都係
從來未試過咁想得到一樣野
但原來有啲野 唔得 就真係唔得

唉

我沒有被你改寫一生怎配有心事

Hello

巴打有冇聽過張敬軒既塵埃落定
聽完仲sad撚過春秋

有
無愛可失 得不到相戀別說失戀
我覺得呢兩首要連住聽
但春秋意境高啲
但有句好撚應
無權去把驚擾你的心捧起贈給你

無名義給你快樂不必兜轉

巴打你既故事係咪同我差唔多

望到你差啲以為自己出post
又係鍾意啲明知冇乜可能既人

偏偏嗰個先係最中意既

次次聽到喊

你隻係咩事

其實點解唔得 係咪佢有男朋友

冇辦法
不夠劇情延續故事

想失也無可失這刻我也曾賺過溫暖

試左好多方法排解
但都仲好中意佢

其實好難 仲要日日都見到
近排有WFH以為見唔到就冇事
有時要輪更就會望住佢個空位發呆
我就知自己仲好掛住佢

你表過白未

呢條女就未既
因為我根本搵唔到理由說服自己
難過登天

我都明
係咪本身唔多共同既經歷/相處
我係咁

因為我同佢年紀都有啲差距
社經地位又唔同
一句講晒 我配佢唔起

而家年代唔洗咁既
我覺得可以試吓
同埋女仔好似多數中意哥哥

就係佢係姐姐 我係細佬
所以就好難搞

難道怪罪神沒有更偽善的祝福

你個名

仆街
一鳩樣
究竟點解女人係咁

其實細佬都可以好成熟

可唔可以比次機會我

點解唔肯比我
被dq了